機場封島，快走

唔講咁多，快走